Maar toch ben ik jist, omdat ik medelijden heb met meneer Wilks omdat hij niet aankomt mettertijd toch, als hij er iets aan gemist heeft - en ik hoop het heeft het niet.” "Nou, hij mist er geen eigendom door, want hij zal dat allemaal krijgen rechts; maar hij heeft gemist zijn broer Peter te zien sterven - wat hij misschien niet doet geest, niemand kan het vertellen, maar zijn broer zou alles geven in deze wereld om hem te zien voordat hij stierf; nooit over niets gesproken anders al deze drie weken; had hem niet meer gezien sinds ze jongens waren samen - en had zijn broer William helemaal niet gezien - dat is de dief en stomme - Willem is niet ouder dan dertig of vijfendertig.
Peter en George was de enige die hier naar buiten kwam; George was getrouwd broer; hij en zijn vrouw zijn allebei vorig jaar overleden.
Harvey en William zijn de alleen degenen die nu overblijven; en, zoals ik al zei, ze zijn hier nog niet op tijd."
"Heeft iemand hen het woord gestuurd?"
"Oh ja; een maand of twee geleden, toen Peter voor het eerst werd ingenomen; omdat Peter zei toen dat hij sorteerder voelde alsof hij waarschuwde dat dit niet goed zou komen 1 keer Zie je, hij was behoorlijk oud en George's g'yirls was te jong voor wees veel gezelschap voor hem, behalve Mary Jane, de roodharige; en hij ook was vriendelijker eenzaam nadat George en zijn vrouw stierven, en leek niet om veel te geven om te leven.
